{
  "Image Mask/Blend": "이미지 마스크/블렌드",
  "Crop/Pad": "크롭/패드",
  "Gain": "획득",
  "Color Correction": "색 보정",
  "Scaling/Aspect Ratio": "확장/가로세로 비율",
  "Scroll": "스크롤",
  "Render Delay": "렌더링 지연",
  "Color Key": "색상 키",
  "Apply LUT": "LUT 적용",
  "Sharpen": "선명",
  "Chroma Key": "크로마 키",
  "Video Delay (Async)": "비디오 지연(비동기)",
  "Noise Suppression": "노이즈 억제",
  "Noise Gate": "노이즈 게이트",
  "Compressor": "압축기",
  "VST 2.x Plugin": "VST 2.x 플러그인",
  "Face Mask Plugin": "얼굴 마스크 플러그인",
  "Filter type": "필터 유형",
  "Filter name": "필터 이름",
  "Add source filter": "소스 필터 추가",
  "No filters applied": "적용된 필터 없음",
  "Filters for %{sourceName}": "%{sourceName}에 대한 필터",
  "Invert Polarity": "양극 전환",
  "Limiter": "리미터",
  "Expander": "익스팬더",
  "Shader": "셰이더",
  "No settings are available for this filter": "이 필터에 사용할 수 있는 설정 없음",
  "Visual Presets": "비주얼 프리셋",
  "None": "없음",
  "Grayscale": "그레이스케일",
  "Sepiatone": "세피아톤",
  "Action Movie": "액션 영화",
  "Inverted": "반전",
  "Flashback": "플래시백",
  "Hearth": "난로",
  "Heat Map": "적외선 열지도",
  "Cel Shade": "셀 셰이드",
  "Dramatic": "드라마틱",
  "Wintergreen": "윈터그린",
  "Edit Filters": "필터 편집",
  "Key Color Type": "키 색상 유형",
  "Key Color": "키 색상",
  "Similarity (1-1000)": "유사성(1~1000)",
  "Smoothness (1-1000)": "부드러움(1~1000)",
  "Key Color Spill Reduction (1-1000)": "키 색상 스필 감소(1-1000)",
  "Opacity": "투명도",
  "Contrast": "대조",
  "Brightness": "밝기",
  "Hue Shift": "색조 전환",
  "Saturation": "포화",
  "Gamma": "감마",
  "Sharpness": "날카로움",
  "Path": "패스",
  "Passthrough Alpha": "패스스루 알파",
  "Delay": "지연",
  "Horizontal Speed": "수평 속도",
  "Vertical Speed": "수직 속도",
  "Limit Width": "한도 넓이",
  "Limit Height": "한도 높이",
  "Undistort center of image when scaling from ultrawide": "울트라 와이드에서 확장할 때 이미지 중심의 일그러짐 제거",
  "Scale Filtering": "확장 필터링",
  "Relative": "상대",
  "Stretch Image (discard image aspect ratio)": "이미지 늘리기(이미지 비율 폐기)",
  "Sidechain/Ducking Source": "사이드체인/더킹 소스",
  "Output Gain": "출력 게인",
  "Release": "놓기",
  "Attack": "공격",
  "Threshold": "한도",
  "Ratio": "비율",
  "Release Time": "놓는 시간",
  "Hold Time": "유지 시간",
  "Attack Time": "공격 시간",
  "Open Threshold": "한도 열기",
  "Close Threshold": "한도 닫기",
  "Presets": "프리셋",
  "Detection": "감지"
}
